【電流戰爭】如果係歌頌 愛迪生 一定要罷睇！

愛迪生 【1%天份 99%努力】
特斯拉 【99%天份 1%努力】

特斯拉

等左呢套好耐

愛迪生（1%天才，9%努力，90%厚面皮）

本身好似今年年頭 1月上

無愛迪生你有閃卡睇?

愛迪生係仆街賊黎 從來都係商人 而唔係發明家

仲要電死隻大象, 屈交流電唔安全

冇計 資本主義係要咁玩
所以ELON MUSK咪唔會再好似TESLA咁

大笨象

你地信唔信有個人話自己係特斯拉輪回轉世?

岩岩睇完首映，放心，無幫愛迪生洗白，都算忠實還原歷史。

成套戲既劇本唔錯，對白幾精警，演員亦恰如其份﹔但係個拍攝手法就唔係幾鐘意，太多故作高深同賣弄技巧既鏡頭，睇到個人好攰。

終於有戲係講依條仆街有幾仆街
由細到大教科書係咁歌頌佢